曾國衞：會與內地協商讓當地港人9月返港投票

政制及內地事務局局長曾國衞指，已因應疫情就9月立法會選舉，研究不同安排，並與內地政府協商，讓居住內地的選民返港投票。另外，有建制派議員批評，民主派搞初選及七一遊行，是將政治凌駕抗疫。

何君堯：「9月6日選舉，現時內地長期居住幾十萬人，我認為不要重蹈覆撤，不要最後搞不到，明天取消。」

曾國衞：「一方要令選民行使選舉權利，但同時也要兼顧公共衞生安全考慮因素，也知道很大部分的選民目前在內地，他們需要回來投票的安排，這一直在設定議案中。(何時有決定?)未來會有方案，除了我們安排，還要與內地協商。」

陸頌雄：「反對派一個又一個大型違法遊行，另外在七月十一及十二日聚眾搞所謂的初選。我強烈批評，反對派將他們的政治利益，甚至乎配票策略，完全凌駕抗疫工作的重要。」

張建宗：「我們都有同感，這是否最近疫情改變其中一個因素，這是值得留意，我們同意人數一多，集會就令危機出來。」

有無住址證明呀